# Stalin pedófilo?
Surgiram informações mais recentemente de que Stalin teria namorado uma garota de 13 anos, onde ele a engravidou. Até onde um amigo pode rastrear, essas fontes vêm de somente um livro anti-comunista chamado Young Stalin, de 2008. Nenhum relato anterior.
